波衫問題🤔

想知外國聯賽D球員(例如：皇馬，曼聯)既波衫係咪每次比賽
係新衫黎
定係會洗之後再著

國家隊會係新衫
球會睇情況

每次新衫咁佢比賽完個堆會去左邊

大球會一定新衫
之前黑池慘到球員每次踢完自己洗返

慘 要自己洗

扔，唔會送比人

ebay有得賣